JavaScript Shogi

1.概要
Javascriptで実装したWebブラウザ上で動作する将棋ソフトです。

2.ライセンス
A. 本ソフトウェアは Everyone'sWare です。このソフトを手にした一人一人が、
   ご自分の作ったものを扱うのと同じように、自由に利用することが出来ます。

  A-1. フリーウェアです。作者からは使用料等を要求しません。
  A-2. 有料無料や媒体の如何を問わず、自由に転載・再配布できます。
  A-3. いかなる種類の 改変・他プログラムでの利用 を行っても構いません。
  A-4. 変更したものや部分的に使用したものは、あなたのものになります。
       公開する場合は、あなたの名前の下で行って下さい。

B. このソフトを利用することによって生じた損害等について、作者は
   責任を負わないものとします。各自の責任においてご利用下さい。

C. 著作者人格権はぢるっちに帰属します。著作権は放棄します。

D. 以上の３項は、ソース・実行バイナリの双方に適用されます。

3.動作確認環境
 * GoogleChrome35

4.開発に使用しているツール
 * ブラウザ兼デバガ GoogleChrome35 http://www.google.co.jp/intl/ja/chrome/browser/
 * テキストエディタ サクラエディタ http://sakura-editor.sourceforge.net/
 * 静的チェック     gjslint        https://developers.google.com/closure/utilities/

　以上
